開始有人帶風向叫入村覆桌人民鬥人民

十八鄉主席︰遊行人士不越鄉界， 村民不會有行動

咪亂黎，一亂就比黑警林奠收割

而家我係驚有心人做野
727係鴻門宴，陷阱處處各位多加小心
有人搏亂放火燒村都唔奇

唔單止自己唔入村，重要拉住想走入村既巴打，如果唔係，救唔到佢呀！